\documentclass[main.tex]{subfiles}
\begin{document}

	\begin{titlepage}
		\begin{center}
		
		% intestazione
		\textsc{\Large UNIVERSIT\`{A} DEGLI STUDI DI TRENTO}\\[0.5cm]
		\normalsize Facolt\`a di Scienze Matematiche, Fisiche e Naturali\\[1cm]
		\includegraphics[height=5cm]{pictures/Logo_Unitn}\\[0.5cm]
		Corso di Laurea (triennale) in Fisica\\[0.5cm]
		
		% titolo tesi
		\hrule \vspace{0.5cm}
		Elaborato Finale\\[1.5cm]
		{ \LARGE \bfseries Studio di prestazioni dell'operatore\\[1cm] di Dirac in QCD su reticolo}\\[1cm]

		% relatore, corelatore and stuff
		\vspace{2cm}
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushleft} \normalsize
				\emph{Relatore:} \\
				Prof. Pederiva \textsc{Francesco}
				\emph{Co-relatore:} \\
				Luigi \textsc{Scorzato}
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright} \normalsize
				\emph{Laureando:} \\
				Paolo \textsc{Accordini}
			\end{flushright}
		\end{minipage}\vfill
		{\normalsize Anno Accademico 2012-2013}
		
		\end{center}
	\end{titlepage}

\end{document}
